做黃店真係辛鳩苦 又要畀同路人批鬥 又要畀狗針對 做藍店好過

有冇藍絲黎貼文宣 一齊支持正義警察👮

已負皮